{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 보수동 호텔그레이 (남포점)"
    },
    "text": "南浦洞の最高施設とされるホテルグレー(南浦店)は特別なインテリアとして有名で、予約の際には最大1万ウォンの割引クーポンもご提供しています。 客室案内にはWi-Fi、ネットフリックス、ユーチューブなどの便益施設が利用でき、無料ミネラルウォーターと洗面用具、快適なラテックスマットレスも提供されます。 ホテルはセスコ防疫を実施して安全な環境を提供し、無騒音冷蔵庫と高級ウォッシュレット、無料ビデオオンデマンドサービスも提供しています。 退室時間を超える場合、追加料金が発生し、入室時の人数は基本的に2人に設定され、追加人数がいる場合は追加料金を支払う必要があります。 盗難、毀損、汚染された物品に対しては保護費および洗濯費を請求することができ、繁忙期、特定日、祝日には料金の変動があります。 未成年者の出入りは不可能であり、男女同室での宿泊も禁止されています。 追加人数につき2万ウォンの料金が追加され、客室内にはPCがありませんが、Wi-Fiをご利用いただけます。 払い戻しポリシーは宿泊日によって変更され、入室当日は払い戻しができません。 ホテルグレー(南浦店)は朝食バーとラーメンのセルフバーを運営し、ファックスおよびコピーサービスとセルフ洗濯サービスも可能です。 釜山広域市中区に位置するホテルグレー(南浦店)は多くの観光地と国際空港から近い位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)はどのようなインテリアで有名ですか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)は特別なインテリアで有名です。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)ではどのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)ではWi-Fi、ネットフリックス、ユーチューブなどの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)では何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)では無料ミネラルウォーターと洗面用具、快適なラテックスマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)はどのような防疫策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)はセスコ防疫を実施して安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)では無騒音冷蔵庫と高級ウォッシュレット、無料ビデオオンデマンドサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)の退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)の退室時間を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)の入室時の人数はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)の入室時の人数は基本的に2人に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)では未成年者の出入りや男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)では未成年者の出入りや男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)の追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)の追加人数には2万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)の客室内にはPCはありますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)の客室内にはPCはありませんが、Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)の払い戻しポリシーは宿泊日によって変更され、入室当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)ではどのような飲食サービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)では朝食バーとラーメンのセルフバーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)ではファックスおよびコピーサービスとセルフ洗濯サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)は釜山広域市中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグレー(南浦店)はどの観光地や国際空港に近い位置にありますか？",
            "answer": "ホテルグレー(南浦店)は多くの観光地と国際空港から近い位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 776
    }
}